{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."},{"text":"Must ja kollane on minu disain"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on laigud ja meeldib taimedele maanduda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed arvavad, et ma toon head √µnne."},{"text":"Mina olen tavaliselt punane v√µi oran≈æ mustade t√§ppidega."},{"text":"Aednikud nagu mina!"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja kannan puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Olen pikniku spoiler."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tavaliselt olen roheline."},{"text":"Teen suvel muusikat."},{"text":"Armastan elada p√µldudel."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu v√µib olla kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga, mitte kuus."},{"text":"S√∂√∂n putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Vahetan r√∂√∂vikust millegi ilusa vastu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan vastsena."},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Joon nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu valgus aitab mul leida kaaslast."},{"text":"Ma olen putukas."},{"text":"Suve√∂√∂l v√µib mind tihti n√§ha."}],"options":[{"label":"Glowworm","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen k√µva suminat ja imen verd. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µni peab mind t√º√ºtuks."},{"text":"Hammustavad ainult emased."},{"text":"Armastan sooja ja niisket ilma."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen tuntud puidu s√∂√∂mise ja suurtes kolooniates elamise poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ehitame suured pesad maa sisse v√µi puitu."},{"text":"Meie nimi k√µlab nagu \"ter-might\"."},{"text":"Me oleme vahel eksinud sipelgate vastu."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Puitlakk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"N√§en v√§lja nagu kepp ja sulandun puudega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu maskeering on h√§mmastav."},{"text":"Olen maskeeringu meister."},{"text":"Olen putukas, kes n√§eb v√§lja nagu oksake."}],"options":[{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Mina olen see t√§ht, mis s√§rab k√µige eredamalt, hoides meie planeedi soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Taimed vajavad mind kasvatamiseks."},{"text":"T√µusen idas ja asun l√§√§nes."},{"text":"Sul on vaja p√§ikesekaitsekreemi, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma olen suur kivipall, mis tiirleb √ºmber p√§ikese. Sa elad minu peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Olen kolmas planeet p√§ikesest."},{"text":"Ô∏è Mul on √µhku hingamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen Maa looduslik satelliit, mis paistab √∂√∂sel eredalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel on mul k√µht t√§is, vahel olen lihtsalt lium√§gi."},{"text":"Astronaudid on minu peal k√µndinud."},{"text":"P√µhjustan ookeanis t√µusmeid."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen kuum, hiiglaslik gaasipall, palju suurem kui Maa ja meie p√§ikeses√ºsteemi keskpunkt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud vesinikust ja heeliumist."},{"text":"Ô∏è Loon valgust ja soojust."},{"text":"K√µik planeedid tiirlevad minu √ºmber."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen tuntud kui \"Punane planeet\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed plaanivad mulle kunagi k√ºlla tulla."},{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga tolmune ja kivine pind."},{"text":"Rovers uurib mu pinda."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Merkuur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim planeet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on hiiglaslik punane laik."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Mul on palju kuusid."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen oma ilusate s√µrmuste poolest tuntud planeet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on valmistatud j√§√§st ja kivist."},{"text":"Olen ka gaasihiiglane."},{"text":"N√§ha saab minu r√µngaid teleskoobiga."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Neptuun","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis moodustab pildi √∂ises taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ursa Kuulsat kutsutakse Suureks Dipperiks."},{"text":"Inimesed kasutasid mind navigeerimiseks."},{"text":"Sa vajad tumedat taevast, et mind h√§sti n√§ha."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Nebula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen tohutu t√§htede, gaasi ja tolmu kollektsioon, mida hoiab koos gravitatsioon. Meie p√§ikeses√ºsteem on osa minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur!"},{"text":"Minust on palju erinevaid kujundeid."},{"text":"Meie oma kutsutakse Linnuteeks."}],"options":[{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik gaasi- ja tolmupilv kosmoses, tihtipeale s√ºnnib uusi t√§hti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Teleskoobid teevad minust ilusaid pilte."},{"text":"‚ñ´ T√§hed s√ºnnivad minu sees."}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Nebula","isCorrect":true},{"label":"Must auk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}}]}